[全民監控] 嘟安心出行碼VS用本簿Mark低自己去過邊

聽講政府可能會畀冇電話/唔識用電話既人用簿Mark行蹤代替嘟安心出行QR Code去出入唔同政府場所
而入政府場所續牌、交稅、借書係無可避免既事 冇得話唔入就算
其實2樣野都會畀人知道行蹤，大家傾向揀邊個？
裝安心出行，幫政府收集市民動向數據
帶簿同寫簿其實幾煩，但除非有人檢走我本簿，冇人知我行蹤

我揀用腦記住

有冇破解版app?

裝左個app 熄左佢個數據，定位，所有權限都熄哂，有冇用？

利申冇裝

冇裝+1
傾向帶簿多個裝App

點解要咁誠實？

會寫埋日記，紀錄喺嗰個地方發生咗咩同感受

講緊入政府場所
平時去餐廳、商場就當然唔嘟又唔Mark啦
邊間餐廳點都要我嘟先畀入既話
即走莫談

點解要記低，你會記得你至今吃過多少塊麵包嗎？

其實Google map都已經知道晒我去邊
一早自願被監控

樓主每日都會去十幾個唔同既地方？
有冇咁難記

講緊點盡量去避監控
唔係真係想記清楚自己行蹤

裝App不了

我唔會囉
中左咪求其講尖沙咀北京樓
唔知邊度富臨
同埋個口罩爛左既情況下放工時間搭左成條港島線

用部舊電話去影低又唔上網咪得囉

ON9
去邊點解要比人知

我會用安心出行，係圖書館嘟完即刻delete app.佢最多知我去圖書館